其實字母哥算唔算吹大咗

防守其實麻麻哋 但啲人講到咁勁 又唔係快

到頂啦

轉去啲大球會睇吓拎唔拎到冠

諗唔到有邊粒星夾到佢

冇，條友好自大

去火箭換Westbrook

乜水？

希臘小國 有加成 啲人先覺得佢勁

今年 dpoy 點睇

咩嚟？

佢攝腳撚嚟

有冇片

係咪吹大左唔知淨係知睇佢打波好悶
進攻淨係識兩大步切入去或者加d歐洲步，對面守實就格硬撞，跟住就硬食to
真心唔知有乜好睇，要睇身體質素睇rmbj好過

單純靠身體質素屈機

講緊足球喎

撚識佢咩

以為講緊玩具撚

公馬無佢無今日。

又邊隊波呀

一樣俾潮人屌打

你有冇睇波架